中銀紀念鈔

有人話 可以都係果日拎 但唔一定係果1個鐘入面 堅唔堅?

真定假. 佢個熱線無交電話費? 打唔通

真。之前打過去。佢話嗰日就得。

但我相信如果嗰段時間拎嘅，會優先處理。

佢條線壞7左呀？ do do聲都無埋

最遲可以幾點拎？

想補領洗唔洗打去問？

已拎

有冇巴打放左

炒唔起喎，巴打有錢得滯？

我都想放但蝕硬